import QUESTION_1 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_18/Question'
import QUESTION_19 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_19/Question'
import QUESTION_20 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_20/Question'
import QUESTION_21 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_21/Question'
import QUESTION_22 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_22/Question'
import QUESTION_23 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_23/Question'
import QUESTION_24 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_24/Question'
import QUESTION_25 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_25/Question'
import QUESTION_26 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_26/Question'
import QUESTION_27 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_27/Question'
import QUESTION_28 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_28/Question'
import QUESTION_29 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_29/Question'
import QUESTION_30 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_30/Question'
import QUESTION_31 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_31/Question'
import QUESTION_32 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_32/Question'
import QUESTION_33 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_33/Question'
import QUESTION_34 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_34/Question'
import QUESTION_35 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_35/Question'
import QUESTION_36 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_36/Question'
import QUESTION_37 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_37/Question'
import QUESTION_38 from '../components/OOPandFPQuestions/Question_38/Question'

export const OOPandFPQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Основные принципы ООП?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Что такое SOLID?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Разница между классовым и прототипным наследованием?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question:
			'Однонаправленный поток данных и двусторонняя связь данных? В чем между ними разница?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Что такое функциональное программирование?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Что такое MVC?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question: 'Что такое MVVM?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Что такое MVP?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Недостатки паттерна MVW?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Разница между функцией и методом?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Что такое каррирование (Currying)?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Разница между ООП и ФП в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question: 'Плюсы и минусы ФП и ООП?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Разница между монолитной и микросервисной архитектурами?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Плюсы и минусы монолитной и микросервисной архитектур?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question: 'Какие принципы можно использовать вместе с наследованием?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Какие ещё принципы кроме SOLID вы знаете?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question: 'Что такое дескрипторы свойств объектов?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
	{
		id: 19,
		question: 'В чем заключаются особенности геттеров и сеттеров?',
		answer: <QUESTION_19 />,
	},
	{
		id: 20,
		question:
			'Что такое статический метод класса (static)? Как осуществляется его вызов?',
		answer: <QUESTION_20 />,
	},
	{
		id: 21,
		question: 'Разница между композицией и наследованием?',
		answer: <QUESTION_21 />,
	},
	{
		id: 22,
		question: 'Что такое композиция в контексте JavaScript?',
		answer: <QUESTION_22 />,
	},
	{
		id: 23,
		question: 'Что такое паттерн, или шаблон проектирования?',
		answer: <QUESTION_23 />,
	},
	{
		id: 24,
		question: 'Типы паттернов?',
		answer: <QUESTION_24 />,
	},
	{
		id: 25,
		question: 'Что такое GOF паттерны?',
		answer: <QUESTION_25 />,
	},
	{
		id: 26,
		question: 'Что такое GRASP паттерны?',
		answer: <QUESTION_26 />,
	},
	{
		id: 27,
		question: 'Типы полиморфизма?',
		answer: <QUESTION_27 />,
	},
	{
		id: 28,
		question:
			'Можно ли в JavaScript реализовать абстрактный класс и как это сделать?',
		answer: <QUESTION_28 />,
	},
	{
		id: 29,
		question: 'Как работает механизм прототипов в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_29 />,
	},
	{
		id: 30,
		question: 'Основные принципы функционального программирования?',
		answer: <QUESTION_30 />,
	},
	{
		id: 31,
		question: 'Плюсы функционального программирования?',
		answer: <QUESTION_31 />,
	},
	{
		id: 32,
		question:
			'Разница между императивным и декларативным подходами программирования?',
		answer: <QUESTION_32 />,
	},
	{
		id: 33,
		question: 'Что такое реактивное программирование?',
		answer: <QUESTION_33 />,
	},
	{
		id: 34,
		question: 'Плюсы и минусы реактивного программирования?',
		answer: <QUESTION_34 />,
	},
	{
		id: 35,
		question: 'Что такое Inversion of control?',
		answer: <QUESTION_35 />,
	},
	{
		id: 36,
		question: 'Что такое Dependency injection?',
		answer: <QUESTION_36 />,
	},
	{
		id: 37,
		question: 'Разница между агрегацией и композицией?',
		answer: <QUESTION_37 />,
	},
	{
		id: 38,
		question: 'Разница между процедурным и функциональным программированием?',
		answer: <QUESTION_38 />,
	},
]
